有冇人食過新開omakase店花晨月夕Kuno

各位ching覺得質素如何

推

以為你講店花 以為有靚女相睇 點知係問食評

冇咩事我出返去先

伏到仆街 上網個啲全部係鱔稿
食中間價位lunch set 12件入面有1件壽司重複咗 上咗2次
壽司質素好爭鮮少少 紫菜極淋痴牙 魚生唔太新鮮
店員冇介紹過係咩壽司 進食次序都冇講
侍應服務差 之前食坐房要除鞋 侍應踢9隔離枱客對鞋幾次 一路踢一路行
上菜速度極慢 最後又趕人埋單
幾舊水食個lunch食到成肚氣

食過真係一般，咁嘅價錢食放題質素
要讚嘅係裝修幾好

就係上網睇介紹全部都好假咁先怕中伏好彩有絲打你講吓絲打有冇其他差唔多價位嘅omakase推介

咁openrice同instagram堆人全部都係佢嘅打手喎，讚佢性價比好高質素好好

我都覺得如果近呢一個月openrice仲隔日甚至日日有食評果d都係比錢賣廣告

食過一次lunch, total 4人，坐房

拎壽司上嚟，待應話次序由左下食到右上咁啦(類似), 隔離個fd遲少少到，待應拎壽司上嚟，發現個擺位同我嗰個唔同，但待應講個次序都係一樣由左下食到右上，大家先知待應9up

食晒壽司，即上甜品同埋單，但只係食咗一個鐘，想趕我地走咁款，餐飯每人都食三四百，咁既態度真係好難接受

壽司有一半係幾好食，有一半就壽司郎級數，整體嚟講係：無下次

但搵得omakase食就想搵間有曬omakase應有程序嘅店，btw thx巴打，有冇好推介

成一半係壽司郎級數就不了，壽司郎只不過比爭鮮好嗰些少

咁貴要儲錢 平平地食住龍門先

搭單問
有無巴絲食過大埔鮨魂呢

最平 $300 lunch set，抵食

368 set
第二位半價
唔太值 我覺得
食得出新鮮，但質素好過壽司朗少少
真心冇咩特別

好食嗎?
但有玉子壽司嘅

好食
弱弱一問，點解唔可以有玉子壽司？

我食過幾次omakase都無見過會有玉子壽司
不過好多omakase最後道course會係餐廳自己recipe嘅玉子燒 但無飯係入面嘅
呢舊望落似元氣爭鮮d玉子壽司